如果速龍今年真係奪冠 含金量高唔高得過小牛

如題

假設小牛同速龍實力都係差唔多同單核
單睇勇士實力高過熱火
係咪就有答案

勇士傷撚哂

傷撚哂都仲有3個All Star

唔係傷curry都唔係賴傷病啦
當年西決馬刺讓一個kawhi 今日勇士讓返個kd

小牛高d
當年熱火fullteam

Jason kidd + dirk啦至少邊係單核
仲未計Jason terry 同 Marion

反而牛仲傷左第二得分點caron butler

含咩野金？
邊個含？
含撚就聽過

Jason Terry 同Marion都計core

雖然我更支持速龍
但小牛計埋kidd做雙核又唔係啱
畢竟kidd都生涯末期

仲細咩...

含金量都未聽過好打極有限

14k定18k?

可愛仲要路過速龍..
冇磨合過

Sor四個
下場5個

而家咪討論緊囉
下下自己未聽過就當人講蝗語 戇鳩鳩

跟本就係

望下自己啲負皮數
再自己反思反兩三個鐘再嚟過啦細路

好感動仲有人記得butler

肯定唔係
無打贏foj，已經唔算

連97前香港人語言習慣都未知既人叫人細路

咁你Lowry 加 細家嫂又 叫3核？加 iebka 又一核呀？仲有Danny green ?

你而家比較緊邊個含金量高喎，事實咪就係小牛係打full team heat，仲要dirk 有場病左
速龍係打殘陣勇
咁計咪 dirk個陣既小牛 含金量高囉

但佢自己唔肯攞戒指個下型

公牛攞分都係得23+33

而家勇有curry + KT

仲要多個識進攻既D green > Rodman

少左個KD 班勇迷話唔算

贏火箭最後2場波又話無KD仲勁， 而家又嘈無第三個得分點

小牛個第二得分手傷左喎

湧迷無腦都唔係第一日

殘陣勇vs full team heat
勇
熱

Rodman 活塞嗰時進攻好勁
點計都係 Rodman > Green

Rodman防守都好撚勁
有時頂到下O’Neal

又係個D小牛唔係單核論
搵個37歲既黎做核心
勇士david west應該都要加返一粒星比佢先得

柒頭00後未聽過翁金驊講波？

我由ewing年代開始睇波

其實速龍第2得分手係邊個

勇士傷撚哂？
其實個哂字係邊度黎？

得 KD 唔出得
而勇迷成日講 Who needs KD
傷一個人叫傷撚哂呀？

啲勇狗真係得淡笑

牛仔單核發燒

Siakam比較穩定個個黎

Kawhi, lowry, fred都有傷啦其實

唔係有比返佢咩上youtube搵到有佢既 ring ceremony
定係佢之後唔要

下場KD出，速龍要頂住

公牛既Rodman進攻數據......只有進攻板贏

開返去玩具台討論Thx

輸咗今年Green 同 Klay都唔計核啦
Curry輸隊友廢

tyson chandler + Dirk+kidd 已經係三核
tyson 個年打到曉飛防守同籃板鎖死曬熱火

每輪第一場30分，然後其餘幾場1x分
整體來講速龍每個球員（kawhi除外）都係每輪爆一場seed 然後廢返

係啊
今場就Ibaka

但咁已經證明湧係真係咁勁啦 浪花兄弟場場carry都係咁垃圾

真係唔勁*

勇士starting 5個all star 只係少咗KD, 咁都可以攞傷病嚟打J

小牛就戲劇啲嘅，係復仇戰，同埋成班去到職業嘅後期唔攞就冇乜機會，特別例如係Kidd, 當時嚟講係nba 好有地位但冇ring 所以noise 大過依家

再加上速龍係加拿大，美國佬真係唔會幫你搞大佢

但泡泡龍一拎就係加拿大第一次拎world champion

加拿大個邊實開心到癲
美加友好

再次證明kawhi係最接近MJ既男人

唔會

如果Kidd都算核，咁David West係勇拎冠都算核

如果計傷咗嘅實力嘅話，占士無傷三巨仲勁啲

邊個嘈？

呢個post邊個打j？

利申非湧

係，仲癲撚過當年james

curry，klay，green同james，wade，Bosh，ray allen比
仲有將cousins都當all star不如將iguodala都變all star做六巨頭啦

你咁請就唔岩，表妹都唔叫star 邊個C叫star

Heat full team咪又係得三個all star
湧傷左件kd 都最少有三個all star

Cousin唔係star

Curry 歷史最強PG之一
Klay 歷史最強3D
Green DPOY

勁過Heats三巨啦………

kings 打到 O’Neal 咁

巴打心水清, 自問一下依家既勇夠唔夠當年Heat打
答案就已經出左黎

KD 作用係一對一對位超體能得分無解怪物。

（除左star外）速龍今年成隊打得好，相反湧真係班人唔知打咩fg低to又高

KD Klay Curry Green Cousin....
點會唔夠

好啦…你又想講kd傷啦…
Lbj果時playoff無傷？

你又講，啲湧又賴架啦

自唔覺加拿大球隊冇資格拎nba
滾出nba啦加拿大狗我屌你老母

Bulter 未傷前根本夾唔到牛仔既波

有佢未必champ 到

見到 curry kt 連頂位都費事
係咪以為自己大球星唔駛協防

打到 final 大家實有 d 傷

龍打法簡單

又無得咁講 foj 套 23 號戰術簡單，但唔係人人做得好

你知唔知23場均幾多分
未計高古

啲人唔睇數據